留意到有藍屍, 將《願榮光歸香港》拎黎用

偷創作者心血黎用當然係仆街陷家剷

但係留意返，通常國歌先可以俾同政見嘅人都用都唱 你有冇見過其他一般社運歌可以？

唔該藍屍們留意返有冇endorse左首歌喎 有共鳴不妨一齊出嚟唱

注意返入面有光復香港，時代革命架

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

想逼原作者出嚟？

幾好呀一齊唱時代革命

係外國，國歌就執政黨反對黨都會唱

係香港人就可以一齊唱

估唔到藍絲都咁支持首歌

支那人最叻真係抄

Dirt cheap !!
Mainland China style - hijacked other's intellectual asset at all cost!

敵人反對的我就擁護

人地將時代革命改左警察使命

正呀 一齊唱

其實係marketing角度，出條片嗰個智障係幫緊手助攻

大家一齊唱囉，一齊要光復這香港......時代革命

同蔡英文唱三民主義吾党所宗一樣

不過首歌照係唱「時代革命」

字改左
但條聲都一樣係時代革命

警察使命點唱到
教會咩

祈求民主與自由好心你地唔好咁撚核突啦

重要時代革命嗰句改字幕做警察使命，唔夠膽唱啊

原版MV重係全部示威者裝束

一齊唱